工程嚟講做邊樣先係最有前途/錢途? 有無人分享下條CAREER PATH

1. 地盤
2. SUPPLIERS
3. CONTRACTOR
4. DEVELOPER/GOV
5. PROPERTY MANAGEMENT
6. QS
7. CONSULTANT
8. OTHERS

個人覺得最好係DEVELOPER/GOV

對於我廢J嚟睇, 條PATH 可以

7(2yrs )->3 (3-5 yrs ) ->4 OR 5

ON 9唔識野, 亂噏24
求攻略

Supplier老細

一嚟就做老細🙈🙈

有咩好路數🤔

7-》3咩玩法

拎返 on site 經驗又 賺下錢

3->7先拎到經驗喎。
7 一開始頭一兩年應該係咁係office數圖

師兄你個名好大怨氣
唔做工程有咩好介紹😂

乾收銀係做draftsman🤦🏻‍♂️

正解

咩行業比較好🙇🏼‍♂️

就係唔知可以轉咩工做 唔通轉去做廚房 餐廳 運輸嗰啲?真心唔知

呢個方向大路好多
有地盤經驗畫出黎張圖/Sat/fat/識睇判頭鬼鼠野，已經好唔同
相反除左條例計數，無乜野判頭用得著
計數判俾人計都仲得

考緊紀律部隊

咪撚做5

ship surveyor

Ive仔既咪做to 做下ai/acw好過

判頭係學多d practical 野
乾收銀係睇多d唔同design 得個知字

我都想

有更好就係🤦🏻‍♂️

有幾好🤔

6-8皮一個月 海事事業少人做 缺人